64晚會 齊高唱愛國歌曲"血染的風采" 做個堂堂正正的中國人

《血染的風采》是一首中國人民解放軍軍旅歌曲，創作於1986年，陳哲作詞，蘇越作曲。這首歌曲是為在中越戰爭中陣亡的解放軍士兵而寫的歌，歌詞追悼在戰場上為國家而犧牲的軍人。

也許我告別將不再回來，
你是否理解？
你是否明白？
也許我倒下再不能起來，
你是否還要永久的期待？
如果是這樣，
你不要悲哀，
共和國的旗幟上
有我們血染的風采
如果是這樣，
你不要悲哀，
共和國的旗幟上
有我們血染的風采

也許我的眼睛再不能睜開
你是否理解我沉默的情懷？
也許我長眠再不能醒來，
你是否相信我化作了山脈？
如果是這樣，
你不要悲哀，
共和國的土壤裏
有我們付出的愛
如果是這樣，
你不要悲哀，
共和國的土壤裏
有我們付出的愛
如果是這樣，
你不要悲哀，
共和國的旗幟上
有我們血染的風采
如果是這樣，
你不要悲哀，
共和國的旗幟上
有我們血染的風采
血染的風采

做⋯個⋯ 無燃⋯中國人

中國問題上返中國開post啦。
我係香港人唔係中國人關我撚事咩。
別國內政唔好理咁多啦。

愛國歌曲
愛黨歌曲

行撚開啦
支那狗

屌你老母

直迫1990年, 真係勁

可以同熱血時報交換篤數心得！

回應蔡政府「六四」聲明 國台辦：大陸人民才有發言權

2017-06-03 23:13聯合報 記者林庭瑤╱即時報導

今年適逢六四事件28周年，陸委會、民進黨連發聲明，指中國大陸應省思「六四事件」重要歷史啟示，真正落實民主化及人權保障。大陸國台辦發言人馬曉光今天（6月3日）指出，大陸政治經濟社會發展情況，只有大陸人民才最有發言權。

馬曉光回應媒體提問表示，在中國共產黨領導下，中國特色社會主義事業取得舉世矚目的成就，政治、經濟、社會、文化、生態文明建設全面推進，人民生活水準大幅改善，國際地位和影響顯著提升。我們比歷史上任何時期都更接近中華民族偉大復興的目標。

他指出，事實證明，大陸所走的中國特色社會主義道路，是歷史的必然、人民的選擇，符合最廣大人民的根本利益，得到人民群眾的衷心擁護，也越來越受到世界的尊重。我們對未來充滿信心。

馬曉光強調，「大陸政治經濟社會發展情況，只有大陸人民才最有發言權。」至於台灣政府和民進黨推行其理念與價值觀給台灣社會帶來的亂象與傷害，相信台灣民眾會有切身感受和判斷。

馬曉光表示，台灣政府和民進黨應該深刻反思造成台灣社會天怒人怨及當前兩岸關係陷入僵局的原因何在，而不是轉移焦點、推卸責任，進一步煽動兩岸對立，破壞兩岸關係。

中國人才有發言權

做個中國人